與靜文展開激情對話之你講我打

話說靜文經李家豪得知我電話之後，開始同我展開對話，希望同我做朋友，但小妹唔係咁識講野，唔知點答好，咁多位巴絲有冇咩idea??